{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097859",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "초가네장어구이 순천점"
    },
    "text": "チョ家のうなぎ焼きは、旬のお店として有名なうなぎの美味しい店です。 店内には8つのテーブルがあり、お食事を楽しむことができ、お持ち帰りも可能です。 ご注文後すぐに調理されますので、調理時間は10~15分ほどかかります。 訪問または包装の際は、電話で事前にご注文いただければ迅速にご用意できます。 配達の民族でご注文いただくと価格が異なる場合がございますのでご了承ください。 チョガネうなぎ焼きを訪れる理由は、コストパフォーマンスと味の両方が優れているからです。 流通マージンを最小限に抑え、低価格でうなぎ焼きを提供することができ、独自開発したタレソースで焼いて味を誇ります。 また、うなぎの蒲焼と一緒にたこの刺身やサザエの刺身も楽しめます。 この三合の組み合わせは、お酒の肴に最適化され、お酒を飲む方に良い選択です。 チョガネうなぎ焼きは健康を考慮して様々な料理を用意しています。 うなぎの蒲焼はビタミンA、ビタミンB、カルシウム、タンパク質が豊富で目の健康と気力回復に良く、タコの刺身はタウリンが豊富で中性脂質とコレステロールを抑制し疲労回復に役立ちます。 サザエの刺身はビタミンEや亜鉛が豊富で肌に良く、疲れを効果的に解消できます。 また、チョガネうなぎ焼きは昔の居酒屋形式のインテリアでお客様にリラックスした雰囲気を提供し、最上のサービスでおいしく食事ができるよう努力します。 当店はうなぎの美味しい店として成長し続けます。 営業時間は毎日16:00~10:00で、店舗は順天の下の市場ナンナン鴨屋のすぐ隣の明倫ジンサカルビの向かい側に位置しております。 メニューにはうなぎ（特3匹）+タコ、サザエ刺身+ユッケ42,000ウォン、うなぎ焼き（特3匹）+タコ刺身+サザエ刺身32,000ウォン、うなぎ焼き（特3匹）22,000ウォンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョ家のうなぎ焼きはどのようなお店ですか？",
            "answer": "チョ家のうなぎ焼きは、旬のお店として有名なうなぎの美味しい店です。"
        },
        {
            "question": "店内での食事はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "店内には8つのテーブルがあり、お食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は10~15分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りもできますか？",
            "answer": "はい、お持ち帰りも可能です。"
        },
        {
            "question": "事前に注文することはできますか？",
            "answer": "はい、訪問または包装の際は、事前に電話でご注文いただければ迅速にご用意できます。"
        },
        {
            "question": "配達の場合、価格が異なることがありますか？",
            "answer": "はい、配達の場合はご注文いただくと価格が異なる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チョガネうなぎ焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "チョガネうなぎ焼きは、コストパフォーマンスと味の両方が優れています。"
        },
        {
            "question": "うなぎの蒲焼と一緒に楽しめる刺身はありますか？",
            "answer": "はい、うなぎの蒲焼と一緒にたこの刺身やサザエの刺身も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "うなぎの蒲焼や刺身が健康に良い理由は何ですか？",
            "answer": "うなぎの蒲焼はビタミンA、ビタミンB、カルシウム、タンパク質が豊富で目の健康と気力回復に良く、タコの刺身はタウリンが豊富で中性脂肪とコレステロールを抑制し疲労回復に役立ちます。サザエの刺身はビタミンEや亜鉛が豊富で肌に良く、疲れを効果的に解消できます。"
        },
        {
            "question": "チョガネうなぎ焼きの営業時間と場所はどうなっていますか？",
            "answer": "チョガネうなぎ焼きの営業時間は毎日16:00~10:00で、店舗は順天の下の市場ナンナン鴨屋のすぐ隣の明倫ジンサカルビの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョガネうなぎ焼きのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはうなぎ（特3匹）+タコ、サザエ刺身+ユッケ42,000ウォン、うなぎ焼き（特3匹）+タコ刺身+サザエ刺身32,000ウォン、うなぎ焼き（特3匹）22,000ウォンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 563
    }
}